Vettige reflectoren geribbelde tin ondersteund, waardoor quivering schijfjes van licht.
De vloer was bedekt met okerkleurig zaagsel, met hier en daar in de modder, en gekleurd met donkere ringen van gemorste vloeistof.
Sommige Maleisiërs zijn hurken door een beetje antraciet fornuis, spelen met been tellers en hun witte tanden omdat ze krijsten.
In de ene hoek, met zijn hoofd in zijn armen, een matroos languit over een tafel, en door de tawdrily geschilderde bar die over één complete kant stonden twee uitgeputte vrouwen, spotte een oude man die zich aan het poetsen van de mouwen van zijn jas met een uitdrukking van afschuw.
"Hij denkt dat hij heeft rode mieren op hem," lachte een van hen, zoals Dorian passeerde.
